大埔超級城開UA 戲院

娛藝院線董事總經理黃嗣輝指，集團將進駐大埔，成為區內唯一的戲院，面積1.5萬平方呎，設4個影院，共359個座位，座椅屬全動感座椅，可調教震動強弱等。

他指，戲院正在動工中，投資額約數千萬，料2018年底或2019年初開幕。

早兩日嘅新聞啦

我見無巴絲講嘛

間道得中學冇反對咩

係咪會喺空地嗰個位呢？

不是
海港酒樓個個位
下年初交鋪

大埔咁多死mk遲早搞到戲院

唔洗再搭74x去九龍灣睇戲

果到唔係停車場黎咩

多層停車場個地下咪海港

新鴻基地產(中國)執行董事馮秀炎稱，新地(00016)旗下大埔超級城新租戶UA CINEMAS 的迷你戲院預計於2018年底至2019年初開幕。該戲院將為大埔目前唯一戲院。

娛藝院線有限公司董事總經理黃嗣輝表示，於大埔超級城開設的迷你戲院投資額達數千萬港元，設有2層，建築面積約1.5萬方呎，提供4個影院共359個座位，部分為D box動感影院。新影院不設有機房及放映室。

馮稱，新戲院舖位原由營運十多年的海港海鮮酒家承租，該酒樓將於明年初交舖遷出。

另外，商場將新增多個餐飲食店；美心集團旗下翠園將承租商場內一個建築面積2.2萬方呎的舖位，該舖位原由快速時裝店承租。

H&M個位

h&m 個位最後又變返酒樓

改左美心酒樓wo

UA 去大埔

即係沙田轉人

屌你老味終於有戲院！！

屯門已經就有第4間戲院

巴倫紐
凱都
UA 屯門 原址下年轉 更cheap 的嘉禾
英皇

【大埔開戲院】UA落實開4院影院 昔日北區院線之王慘成16年沙漠

16年無戲院

4間迷你院
即係想個幕大d 都要去最近又一城house 1

可能沙田1都有大MON呢